[NS]Pokemon劍盾討論區#137 如果我突然一無所有 冇收入 得返部Switch

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

[VGC] 如果...我突然一無所有!?冇何收入, 只係得返一部Switch, 我可以點算呢? 好記得8個月前買左劍盾, 開始左我VGC之路. 雖然D蛋係我生,但係...又冇人教 又冇經驗 連直播機都冇只係得1部Switch. 冇錯就係用1部Switch, 開始係網上打VGC, 就係咁樣 改變左我既一生!

黎緊星期6(25號)將會有由 PKMN-ph: Pokémon Philippines 主辦既SWORDS DANCE VGC大型非官方線上比賽！暫時有94位來自世界各地既好手已經報名參加！
費用全免，而且估計冠軍將會得到100+美金獎金！

活動詳情：
比賽規則：以系列5為準,BO3, TopCut以X-2為界線
時間日期:
瑞士輪初賽(Day 1) 7月25日早上10:00am GMT+8
Top Cut(Day 2) 7月26日早上11:00am GMT+8

獎金池：200+美金
冠軍= 50％獎金池
亞軍= 25％獎金池
四強= 每位7.5%獎金池
八強= 每位2.5％獎金池

報名：
截止日期：7月24日 5PM GMT+8
報名3連
1. 入Discord 連結:
2. 報名：
3. 入去開Account註冊:

如有任何問題歡迎留言/PM, 我們團體成員亦會在活動中協助各位玩家解決問題

#VGCHK

怪味花得1*

心心肥屎忽

又哂

Wonder trade 有人比左隻6v夢特九尾我,係唔係㩒錯制？ 唔係色違又好似唔似改寵

未到手

一加一巴
係個app 你當似telegram
但專for gaming既
你download左先

驚既咪放生，反正WT成日換到六尾返黎

我等PB出貨scale world阿渡+啟暴龍同Red+卡比獸

新手想問下其實拎到改寵係咪唔可以拎呢打online? 打online 係咪姐係Vs 個到？

千祈唔好將修改得嚟嘅小精靈拎去online!!!

如果唔係有機會被ban機!!!

巴打三思呀!!!

留名

宣傳下先

我會覺得上一手都係咁諗所以換走咗

仲係公司做野留

咳到甩肺咁,即刻走得

如果用改寵生蛋，佢後代算唔算改寵？會唔會比人ban?

我同 同事講搵日落慈雲山散下步先

後代是無辜的

不過都係個句，你個人無潔癖既話，只要隻寵理論上係合法，基本上都唔洗驚。

新手想問下點算係合法？ 我個d trade 番嚟係色違6V 加夢特，努力值正常

最簡單就睇球種，例如你換到隻大師球閃焰王牌，咁就唔合法，因為王牌暫時無得野外捉。不過其實依家D魔法師都好克制基本上都係會改到合理(回望N年前既夢球鬼劍)。關於呢D唔再講了，始終魔法野唔係呢個post既討論範圍，所以你自己接受到就拎黎用，接受唔到就換返出去/放生。

明白曬，唔該巴打

新手好多野都唔識，多多包函

生出嚟正正常常通常都當正規
潔癖啲可能會覺得佢祖宗十八代是旦一隻改都唔得

生出嚟出現咗本來冇可能嘅組合就一定唔合格

總之too good to be true嘅就放生或者拎上home做貨幣啦

跟住又換左隻6v貨幣返黎

ANY 4P?

有無人可以幫手進美納斯

9:30 得唔得？ 我都要進化

OK

31254768 thx

而家係度?

唔該巴打

Pokemon定香港法治死先?

巴打換左？

今晚冇吹水台

係 sor 做緊其他野無睇到

話說限聚令extend係咪啫係今年都冇vgc

本身2020全世界已經取消左

咁新賽季本來係幾月開？ 唔係wcs完就重新計 cham point咩

Pan piano正D

ru正好多

sad but true

難民

DLC2 出未
好撚悶

未買既快啲買

呢條女好似喺巴哈開ac屌鳩pan

好似話比人盜用咗

畀弱智表弟入咗佢ac

那有位

正皮比標題

lm

巴打你好

點解對戰會set死做50Lv 而唔係100Lv？

Gen 7前低過50lv唔會自己跳50lv，如果set 100lv會升死人

係wo, 之前無幫幫忙系統，真係又排先升到Lv

勾帕路翁 可以砌咩隊

新手入對戰坑多多指教

有得收工
今晚可以開台吹水打機

玩開63 64 定 66

63係咪6隻簡3隻我係玩單打rank咋
諗住單打上左master先開始玩雙打 雙打好似複雜變化多好多

係呀 64好玩好多有戰術好多

歡迎入坑64黨

又暗踩63

63同猜包剪揼一樣

64真係好玩過63
借左小栗巴隊寵 連贏左好多場
但成日好大壓力 打個陣心跳加速

我當年係布村第一次打vgc果陣
對住對面個米9嘅鬼仔我隻手震晒

但最後我自帶根性又冰光freeze咗佢搞到佢嬲到蓋機quit咗我就好興奮 愛上vgc

我打左兩個season 都好驚 有時直情唔敢打

點解咁講？ 64 雙打 同63 打法有咩分別

Masters最好玩

今日終於唔洗搞FYP 有冇台4P

單打出錯第一隻已經輸左一半
雙打就有N種方法去掩護換人去扭轉局勢

有 9點多開始

辣殺驚

唔使打咁耐

好正常
代表你打得未夠多

其實pvp個環境係咪一直都係得63，64雙打？

charizard masters

開台吹水打機

等我隻大朝北鼻射死你

66, 三打, 輪盤

全部都過氣了

皇家同4P呢

66，3打，輪盤點解過氣？

66- xy都有得隨機邀路人打66 sm之後想打只能約戰 劍盾甚至限時20分鐘搞到好大機會完唔到場
3打- 3ds機能太差會lag機 所以刪除左
輪盤 -同上

Thanks上網睇到張圖好搞笑
入番坑練緊雙打隊 s2開始無玩 剛回歸

新手啱啱過完一周目無耐，鎧島有冇買嘅必要？

如果想玩對戰我覺得必買
單單極巨湯已經爭好遠

Thx ching 聽日買埋先

支那笑點完全get唔到係咪我既問題？

明白嘅話係一件幾可悲嘅事

冇買dlc邊度有得捉新出既pokemon?

Pokemon home交換，利申都係未買

可以入人地極巨場

啟暴龍同cheat渡到咗貨

有無人可以同我打場63,我想睇下我隊野依家打唔打到

屌鳩你hugo出post串鳩黏龍垃圾

刷極都無老噴

PB訂未有通知

有冇人係home既gts換唔到野？
不停試都係交換失敗

孤注叫咗我去拎但我wfh不了

而家先睇到，唔該巴打

有無巴打可以幫忙通訊？

麻煩哂巴打

麻煩哂衛藍巴

好人一生平安

今晚有冇機打呀

有 食埋飯開台

9:30

招人下午打高達
有無人打

冇

開吹水台ok？

我想打機

原來下個DLC有夢特膠囊 係時候係GTS大手收購普特閃寵

點收購

分身大法係咁開AC拎徒弟再寵換寵係POKEMON HOME做收買佬

玩一次dlc快嘅大概要幾耐？

1個鐘左右

報到，劍版剛剛過左鎧島。想請教幾個問題

1. 去邊到打鎧甲礦石比較有效？我想刷W 買野
2. 唔夠錢洗係咪好似以前咁刷冠軍戰？

刷w就咁用時間大法，刷鎧石就搵幸福蛋打，唔夠錢就用刷返黎既w換做豪華球再賣俾shop

時間大法係咪
1. 關auto save
2. 是但一個坑放許願星
3. 拿2000w
4. 調較時間去第二日
5.拿多次2000

咁樣？

幸福蛋去邊到搵？

方法啱，幸福蛋上serebii之類既網睇邊個den有幸福蛋跟住去果個den刷紫柱，再用時間大法洗到出幸福蛋為止。

感謝，我去試下

如果我想搵人幫手做通訊進化，呢到方便嗎？我目前儲緊圖鑑，350/400

呢到應該大把巴打願意幫手
btw我都有d野想進，你想既話可以互傳

好呀，我有plan 但未交換過，會學習

如果交換，請問你有無No. 036 樂天河童，烈焰馬系列的精靈借來開圖鑑？ 如果覺得我過份就當我無講過

如果有野我做到，我都會做

3同4之間要招人先，招緊人嗰陣改時間
大部分den紫光345*都有5%係幸福蛋，求其一個就得
5*既幸福蛋會跌7粒礦，最多

明白，難怪咁多極巨團一禁入去就無人啦

1，2隻就無乜問題，不過多就靠自己啦，我果陣都係390以上先搵人幫手臨尾

成個過程係唔需要喺game入面連上網，所以呢d den你應該係直頭唔會見到

咁你地點樣拿到其他牌本的精靈？我換來換去都係火主小火龍，牫想要d 盾版精靈感覺唔容易

咁樣的話招人係指入到去大家一起挑戰個畫面，唔上網但㩒大家一起挑戰？

係呀
鄰機通訊唔駛買上網plan都做到，況且無論招唔招到人都可以㩒招人

清楚，我自己斷網試下

呢到唔少人係雙修，BTW可以GTS試下用版本限定換返對應果隻

雙修......好勁

咁我去gts 繼續碰運氣先

我有多隻小火馬,可以俾你

thanks, 頭先去左煲機無睇post

玩左1粒鐘gts,又多左幾隻火主同小火龍

你果個應該係wonder trade

er.....有分別ga?

你指用上面set pw 個連線？

我指pokemon home

pkmon home ,ok,我去睇下咩來

麻煩曬你

唔好意思 我想問下入左pokemon home點將隻野過番落劍到

等睇刀劍未來幾集比監控國BAN晒

小弟差一隻鐵臂龍蝦就完圖鑒
有無巴打可以俾隻我？

要用返switch既pkmon home，手機做唔到

係部機dl就得？

Yes

同去我又有問題 我唔係好識睇d小精靈係邊到捉

上網搵就搵到㗎啦

收到師兄

點刷

serebii幫到你

下午2點幾開台打機
有無人得閑入黎吹水

上YouTube打刷極巨化一大堆學

如果你得1機1game係唔啱用刷幸福蛋呢個方法架喎
b機開蛋den同a機一齊打，b重開game，再開蛋den同a機一齊打......a機快速有好撚多礦先叫刷幸福蛋
你1機1game搵到個幸福蛋den打完個den就無架啦喎
你一機要攞礦只有求其咩鎧島既den都拋下，咩街場都打下

難怪我覺得刷蛋刷到呆左.....4星同5星蛋有咩分別？只係見過一次4星

我得咗了

有冇得較0速？ 喺lets go到

RE台

4無跌7粒咁多, 好似4/5粒

想問下要通訊進化係咪一定要買nintendo online

5星啱啱試左一場，5粒石。4星未試過

係,除非面對面連線

3*3粒4*4粒5*5粒，我之前同挖w撈亂記錯咗做7粒

感謝

繼續農下w 同蜂蜜，有錢又有exp,好過打d 19 冠軍賽

幾點有台？

8:30
9:30轉GAME

想問下幾隻傳送進化既野
芳香精同胖甜尼 傳送進化後個道具係咪會消失？

鎧島版呆呆王要帶咩道具進化？

會，用ＤＬＣ個新道具

邊一個道具？ 睇百科唔見

伽靮荳蔻手環

咦？ 唔係伽勒爾大呆呢隻
圖鑑我爭隻呆呆王
要用普通呆獸先進到？ 無伽勒爾版呆呆王？

伽勒爾呆獸王DLC2先出

難怪無資料..唔該🙏🏻

到DP BETA流出

打極巨團戰點樣唔比啲垃圾電腦雷隻怪又有幾格牆係到，我100lv都打唔入，跟住啲電腦輪住死

阿爾宙斯

打多幾次博下次嗰3隻至少唔係畀佢剋

比我想像中刷得快，仲要好彩用到甜蜜球，襯返隻色

由一pat野變到連個頭都超detail

仆街玩魔法交換收到改寵，係咪唔用佢就冇事？

你可以放生佢

冠軍賽有機會出圓柑球既

放生咗了，俾個解脫佢

狩獵同競賽球種真係有排儲

暫時要拎全圖鑑要靠舊版小呆獸裝王證傳機進先開到

何雅詩個post真係好好睇

琴晚直播版權左
轉不公開先

古代game都版權咁搞笑

岩岩追完 點解D人可以咁賤借人錢仲大條道理見到個句話咁耐冇搵我以為冇左條數 噴左出黎

youtube日常

應該係爆機片出事

喺啩 , 大概係首歌俾ai捉到

得幾條友睇

無收益無野
係歌中左部份地區版權保護
通知我左觀眾都睇唔倒
安全起見不公開先

還住2000先ok?

一見到你先醒起未睇02

擺啲咩出黎廢野先換到功夫熊貓
係咪有youtube channel有教

上一代嘅神獸
立方Z

咁用咩換呢啲咁罕有嘅嘢返黎

熊

點樣先換到熊
用神獸
點樣先換到神獸
用熊

咁用咩換熊

用返上一代神獸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我3隻輝夜擺咗成個月乜都換唔到

新人係困難d
唯有開多個a/c刷熊

我開足8個acc，等刷埋8隻蕾冠王

想問下 阿羅拉既嘎啦嘎啦 係咪只有 地鼠佬果度拎一次/ USUM到傳過黎

我生完蛋 試過夜晚進化 都係進唔到 阿羅拉版 嘎啦嘎啦
想問仲有無得救

同regina交換

好 唔該哂 原來雪拉比個網有
屌。。。
Random Nature.
Date Received. a Link Trade. Received at Level 15

格拉格拉

但係特性都係Cursed Body 無避雷針

佢叫格拉格拉

唔夠經驗糖果黎刷 有冇方法可以有大量經驗糖果

無野啦 自膠 拎50BP搞掂
唔該哂上面既巴打

Old newsoke拳而家一星期唔洗錢任玩

Poke拳

４粒升級糖得啦

Any 4P

-2

Regina IP

等小栗巴

打多d極巨戰刷幸福強

3粒就得，第2個位可以鳩擺

召喚小栗巴,打機啦!

嘩 我屌 條女每一次都reset location
成個地圖走黎走去咁搵 搵完又要岩岩好係我想要果隻
屌佢老母 仲要刷個0S既格拉格拉 ON撚鳩

你搵啱條女 save load咪得

就係唔知 以為可以重複換 而家又要搵佢了

消失的小栗 散在風裏

小栗巴開台打poke拳

今晚DOWN 聽日玩

挑機

我又黎

係咪打4P

無人,小栗巴唔開台

我平時玩又無人

休台一天先黎有人打

堅果啞鈴係單打真係好正

Poke拳無超能貓用...

俾人踢

無火招有時會無解

Poke拳用水箭x先勁

今次要課金先有得用

好唔慣夜晚無感情台

一早課咗 仲有鬼劍

有無人同我玩下63

打死對面兔仔先上場

想問下以前你地玩oras usm ，捉第3隻神獸（eg 騎拉帝納），要求你有2個唔同版本嘅神獸同隊（帝牙、柏路），咁你哋當年係咪買曬2個版本?

呢到D die heart fans係買晒

新入嚟 呢到有冇人trade shiny？孵多咗隻小貓怪

極巨百變怪好撚難遇...

就算無買晒/玩晒兩個版倉都實有貨

Poke拳而家免費？

點解嘅？ 因為刷熊仔換？

同埋想問下你地d寵係咪可以由第一代keep到宜家？

因為再舊版有捉落
第二代過唔到第三代，之後就可以一路過到而家

咁同d寵一定有好多回憶，會唔會新一代拎番出嚟，定直接放係雪櫃？

呢度巴打多數邊一代開始玩？

巴打們有冇方法可以穩陣贏謎擬Q?

我呢啲新手淨係識用電磁波靠彩數贏

破格 龍頭地鼠

比卡超版開始玩

Thx

想今晚poke拳打爆小粟巴 已經訓練緊了

用邊隻？

賣飛彿火狐bb

廚

打場？

玩咗一個禮拜...想問下有無咩方法可以快啲更新啲極巨場

得隻5V0速百變怪 想生4V0攻0速 慘撚過食屎
生到有色諱 都未出到4V0攻0速 最撚慘係無save塞唔返入蛋

其實火隼係咪殺咗班玩家全家下下出火隼都比人圍
明明我果隻出完順風已經無用幫我打死埋方便換寵

第六代惹返黎既仇恨太深
當年你唔抗飛基本上=唔死都殘8成

而家無呢D歌仔唱啦10隻火隼11隻都係輔助型
有時火隼開咗順風對面又抗火既真係企咗係到撞又撞對面唔死,又撞唔死自己利申用雙翼

刻板印象唔係一時三刻改到既

今晚係咪變成POKEMON肌肉之戰

自己投石用時間大法

sor無講清楚 我意思係入人地場

怪力

roy蛇既怪力

我依家先公司番屋企
預計930開台

我都係鍾意カプリアス多D

ガブリアス

諗起你蝦細路

練咗一個鐘火狐bb準備打爆小粟巴

練左五分鐘火雞

鋼螳，參戰

有角三倍速？

台呢？

第一隻蛋閃

華麗大賽？

淨係未贏過ff

贏左即割禾青

比

比人女女女

嗰時人生第一次reply pokemon post就係為咗玩pokken
今日終於搵到人玩

嗰時仲係3ds usum
因為冇機 所以送咗條電貓code 比人

我剩係嬴左一場,就係FF

波基拳間唔中玩返又幾好玩

當時roysir有reply我

聽日繼續屈水柱同轉轉
Ff受死啦

蝦鳩我火狐bb弱水

丟左成晚石都未有夢特汪拍之

Usm 究極之洞捉神獸點樣可以易d遇到？

無 所以先係辣殺驚

之前停咗無玩，宜家訂咗pkm home, 可以過寵，所以先玩番去捉神獸

垃圾Game 3日爆機

行遠d入多d光圈嗰個
gen7之前既神獸去oras, xy度捉，ub用sm捉，usum作用最多用嚟補小丑壘磊石同快d捉到prism
唔好浪費時間喺個閪窿入面撞哂咁多隻

usum仲有毒龍，跟住無啦，劇情又長過sm爆一隻都無咗一日

隻嘢仲喺山頂食緊西北風

我有速友等心啱唔啱

條z都叫有瓦遮頭畀人遺棄咁

一隻俾人遺棄喺礦山唔記得咗，一隻行過嘩神獸呀打過卡就走得

我得 y ,紅寶石, sun ，有d獸要齊2個先捉到，局住玩

dlc刷熊仔換舊代神獸啦，暫時熊仔都仲有市場

咩係汪拍之

幾時出冠之雪原

我估係來電汪

同埋點樣捉夢特？一定要極巨團戰？普通明雷/暗雷得唔得架

gts幫到你

點解gts d人要求交換11-20lv嘅神獸

有d純粹想show出黎，唔係真係想用黎換

有個日本人勁好人幫我進化巨鉗螳螂
之後仲會還返畀我
最後我送多隻有金屬塗層嘅飛天螳螂畀佢

點樣刷 唔係淨係得一人一隻

唔知熊仔換唔換到騎拉、土地雲呢d呢

一部機可以開8個acc

之前咩都換到咁濟，呢排唔肯定

開新a/c玩dlc
玩完拎左熊放入home/傳去另一隻game就洗save重玩dlc

夢特嘅寵進化仲係唔係夢特？如果個夢特唔同咗

係，無影響

想要隻速波
掉那星刷到D鎧碎有200幾粒都未見過隻閪狗

依家生
唔出cheat改日期係麻煩d

好
換得就比個code我

明明隻電狗1:1我11隻入面先得1隻女

感謝

啱啱醒起夢特電狗係鎧島個新den既紫光先有唔chok紫光唔改日期成晚都無都正常

出紫光都係比超同電海膽
刷到我懷疑雪拉比有錯

衰咗成晚今日應該會好彩翻

咁夠膽搵街友進
好彩係好人

諗起草鋼既夢特
專WT d 夢特草鋼仔出去

新手組隊有無咩網站之類或者方向參考？

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

想問下 香港係咪無可能買到pkm 電影版既code 好想拎隻色違雪拉比

主流隊有無例子

張圖

過三個鐘再上嚟問

識英文睇cybertron production，唔識英文睇hugo0379

識韓文睇sejun
James break都勁

日文就shoma honami
記得唔好睇wolfe glick

私怨撚

無私怨，佢啲片真係廢
要睇佢就睇比賽片

wolfey睇佢打官方比賽就好，學下D操作。
佢平時個D組隊就算了，唔係咁岩新手玩

用水熊師幫巨炭山開弱保會唔會打撚到隻巨炭山重傷

我發覺對戰班友唔太識用敗露球菇
拎黎擺頭果兩隻都算,仲夠膽用憤怒粉/無空間既時間出
同打少隻有咩分別會唔會太高估隻敗露球菇既耐久

球菇in一血巾we trust

今晚仲有冇人想比我激流葬

有無人有盜賊的七道具?

極巨湯出現之後
raid event 唯一嘅作用就係阻住人刷raid....

刷菇既話我覺得開分身應該會快d拎到3粒

我都唔知點分草鋼夢特

你搵我?

係，順便刷埋波既只係哂多半粒鐘就夠添

我分身係拎埋粒lure ball跟著先去鎧島解劇情拎熊仔

有無感情台？

冇pokken?

自爆磁怪應該用咩特性
好驚比人一下打死但係又驚打人無力

130特攻打人點會無力

無pokken

我想一野轟啊對面就死左嘅效果

劍盾水箭龜無得mega

有冇巴打有 普通版魔靈珊瑚, 問咗個交換npc應該有100次都未有得換 我可用其他地區型態pokemon換

魔靈珊瑚冇普通版

講錯 係太陽珊瑚

我都想要

冇球種要唔要

信用卡+日森咪得

蟹晒

冇所謂啊 巴打 你換得同我講聲 thx! !!

搞唔掂日森搵人代買算

九點後再上嚟問啦

This is the reason why Pokemon no chat room

韓國玩家打字「Free HK」…中國選手秒關遊戲

有無人有興趣用4粒空夢球換1粒空safari/sport?
我有2粒safari, 1粒sport多

我間中都會幫d寵改下freehk然後放上wt

想問下點知隻寵係咪hacked?收到粒球球海獅蛋 夢特齊iv但唔係shiny....

呢啲唔值錢，可能人哋shiny hunt生多咗放出嚟
真係驚咪用佢生返隻對項用

明白...唔該晒

佢要5v a0既話6v對佢嚟講都只係蛋餘
個體唔好太過份，google下trainer名係唔係派hack寵既，球種level正常，無奇怪鍛帶

你係咪儲safari/sports球種，我呢都排收左唔少種返黎

求互射

我想要個幾隻safari/sport已經齊哂
所以想trade翻嗰3粒做夢球望咗望dlc2個簽證名單差唔多隻隻都同夢球幾襯
一係收2粒夢球同你換

我無波得種

gen5打後大約有6成狩獵球種

個半月就收到呢個地步

想問點樣喺game入面睇隻野努力值？

實數睇唔到，得練滿252某一項既話會睇到閃既效果

Game入面點check行bar有冇閃？

能力介面禁X，滿左就會好似圖咁有星星。

今晚返屋企睇

有無人想互插洞

速，等，友 瑪莉露
夢特 夢重球 銅鐘
夢特 夢等球 投擲鬼
夢特 夢球 打擊鬼

sport 既話 我有伊貝 大顎蟻 洛托姆
你再睇下要邊5隻

想要多隻夢特重球打擊鬼，如果你仲有多1隻睇啱既話

拎肥大cheat渡順便發現偷跑咗一日

黑貓仲未出貨俾我

等埋卡比獸啦

直情想踩上去自取

UB隨風球/小山豬/滾滾蝙蝠/雞母蟲/破破陀輪
速度卷卷耳
等級電蜘蛛/小貓怪
全夢特
換
心波火六尾/甜竹竹
友波長藤怪
夢波百合根娃娃
月波巴爾郎/歌德
誘餌滑頭小子
速波托德戈瑪爾

我重波銅鐘無夢特

今晚開台
你地想打4p pkm定想睇我玩g generation

gen7既UB種我捉返唔少但未更新返，雞蟲同鋼輪會唔會有其他可以揀

普特UB噴墨海馬同鉗刀甲蟲岩唔岩

想傾感情

玩school days

唔打exvs?

build diver好好睇

無問題，不過岩岩發現甜竹竹無夢特，你有無其他想要

呢隻普特就得

咁轉sport 綠毛蟲

未更新
唔迫你地睇我更新

9:30

無問題剩低5隻要
速，等泥泥鰍
速，等雪童子
等笨笨魚

9隻呀, 仲想要夢特重球打擊鬼, 定無野補到啦

睇漏姐,你個list其實仲有好多我都無
加埋速小約克

聽晚搵你

想問係問邊位大神

咦 咁都得恍然大悟

係

Hello 練左班新寵 有冇人幫手通訊進化

想要部權天裝甲

花名 ff 蕉
你地想用咩高達
我安排下你地角色用咩機

This

My飛弗

冇呢部
俾部S你

Z高達

有無TR系列/ S Gundam系列？

一向都係用球種換神獸
不過應該都係clone寵

進幾多隻，今晚可以幫手

JFTurle同Miku要既寵已生好

我都生好，隨時可以換

今晚換

好

都有
EX-S
TR-1+FA-X29A TR-2 TR-3 TR-4 TR-6

TR-5

咁俾TR系我玩啦

3隻啫

都係一年姐
我已經唔記得晒成套Z技動作點樣做

從來剩係記得開頭

搵人進左啦 唔該哂

想問下劍版係唔係掘唔到化石魚同化石龍？

冇得掘既話，有冇玩盾既巴打可以同我交換2舊化石魚同2舊石化龍？
我畀2舊化石鳥同化石海獸你

掘到 只係低機率

咁我繼續努力掘先唔該晒

有隻6v膽小閃夢特奇異花 大師球種 有冇人要 想換下道具

我見有D網話曠野中間個大沙地既石拱下面可能會有, 閃閃下嗰種隱藏道具

換得了

我先?

ok

同林人同miku換完用呢個code換

想問下有冇劍盾連鎧之孤島嘅圖鑑網推介？ 想睇下啲寵咩lv會學咩技

多謝

serebii

有冇ching 可以幫幫手通訊進化
差呆王、立2同立Z 齊圖鑑

Gts點check對方隻百變怪係咪6v

換咗落嚟就知

今日直播
2點G GENERATION
4點POKEMON 4P/RANKING
9點GUNDAM VS 4P

有興趣就訂閱睇下
POKEMON 4P同GUNDAM VS 4P 希望大家一齊打

係某國又要被禁了

仲洗唔洗幫手？
我都想進隻鬼斯通

內傷RIP

係都煙肉rip先

要呀我宜家開得

ok
名：呀銀

我出一出去裝道具

好 密碼照舊

感激

唔該哂既巴打 thx

Roy 蛇有冇咩機鐘意
幫你個角色安排機先

黑獨角獸(報喪女妖)

想搵師兄求下蛋餘
想要

夢特草主
夢特奇異種子
夢特火兔

冇咩特別野可以俾你 只有無限感激

我有火兔
留八位密碼

24681357

我有草主同火兔

多謝大哥

想問下生4v0速、5v0速嘅pkm 係咪100Lv極限訓練比較快？

睇運
訓練到100lv要半個鐘

咁好似極限好d，唔想為左爭個1v 刷到天荒地老，刷緊立方獸

猩猩十萬馬力打唔死自爆磁怪真係唔知係隻草主特別無力定係隻磁怪特別硬

佢物防都115架
如果性格加防再252防既話，你猩猩只係252攻性格唔加攻係有25%殺唔死

淨係性格加攻，物攻努力都要推到180先到ohko

如果你以生閃為目標就好快出

想問下生蛋黨生閃一星期出唔出到1隻
同埋點攞異國6v 百變怪？

同問
我好驚辛苦刷完功夫熊貓gts換返黎嘅唔係6v

依個世界好多騙子

其實生蛋黨嘅定義係咪只係刷閃？ 生蛋黨同對戰黨係咪同一批人？

今晚冇GVG台

生蛋嘅唔一定玩對戰
但玩對戰基本上都要玩生蛋
至於生蛋係咪只刷閃就睇你追求d乜
我相信有人同我一樣生蛋但唔追閃

係咪追求對項5v/6v 遺傳就收工？

5V對項+遺傳就收工 , 6V 99.99%情识況下多餘
最多玩埋球種 , R到球種返黎就得冇煩惱
始終我生pkm係為左對戰 , 夠勁就得 , 閃唔會令我聰明d變勁d
所以我就好求其用得就OK

屌我無啦啦寫左個殘體字

新手想問下球種其實有咩咁特別要刷

無特別
因為玩得pokemon通常都痴痴哋，總會追求一啲無謂嘅嘢

冇實際作用 , 純美觀
就同出街著Nike定街邊舖二百蚊對波鞋嘅分別
大部份商店波真係太柒 , 望到真係會心情變差唔想諗嘢
而且球種太易整 , 我呢d懶人都冇藉口話唔生埋
捉神獸我先唔玩球種

一個save基本入手得一粒，雖然而家有得整，但機率太低所以都算稀有，有d人為左襯色，有d人就當另類圖鑑咁集郵咁上下

無打過排位賽想問一問
問2個問題 舊代經POKEMON HOME過劍盾既寵可唔可以打排位?
另外如果只有舊代先學到既技能 傳HOME無!號 又用唔用得打排位?
好似XY條鎖匙 招 虛張聲勢 劍盾學唔到

用舊代傳上黎打ranking要先洗哂所有技先打到，所以已解答哂兩個問題

明晒

Hi 呢到有冇人trade閃？
遇同孵多左兩隻

有人可以幫手傳機進化嗎想進刺龍王

頭先睇睇下波見到

gphone識玩

呢幕本身咩意思

我都想知

呢個係咩球種？

safari

吸盤小丑靈機一觸諗到可以截順風車
至於點解係呢個手勢就冇人知可能係冇意思

究極西洞唔小心入左個美麗度得1嘅西洞，得1%撞到閃同3%神獸，然後比我撞到隻閃 勾帕路翁，一開始仲以為眼花

想問 新手入坑 劍盾有冇辦法用返以前既小精靈？
例如一代御三家 個堆

部份可以
劍盾圖鑑冇就入唔到境

要睇有冇簽證，一代御三家可以

係咪要玩過let’s go個款先得
我見switch有程式可以傳送

3ds同let’s go都可以傳去home，然後係home傳去劍盾

岩先有條友用閃耀王牌飛膝撞我，第一打失，第二下我擋，之後隻火兔就咁死左

冇調單血數 佢抵死

開個台玩隻狼吹吓水有無興趣？

台呢

都無人話有興趣

開咗就會入去

5300隻都未有閃光化石水龍

有冇人可以home比劍版鎧之孤島個3隻限定我？
無咩比到，只有jj插沙滿滿感謝

3隻限定即係邊3隻
淨係知有龍蝦

凱羅斯
鋼炮臂蝦同佢嘅未進化版

入game換ok?
我無開home
同埋個隻蟲叫鉗刀甲蟲

我無買nintendo online
知道 記緊

咁唯有等其他巴打比你

睇下有無friend同你join family plan啦,就算自己一個買都係百幾蚊姐

等埋攞到立方獸就買

唔係叫大甲咩

準備同你互射，逐D逐D咁生10隻先如何

我想問係咪要有online會員先可以wifi夜換？

求奇異種子有無巴打可以幫個手...

係switch dl pkm home
再連劍盾 是但放隻寵入去
然後係電話dl pkm home 又連ac
禁入神秘禮物 收晒3隻初代御三家
去返switch嘅pkm home 放返劍盾
咁就有隻奇異種子

想問下巴打 有冇方法可以睇到鎧島地鼠差邊區未齊
我區區都清晒先去下一區搵 都仲差3隻
上網睇完都唔知差邊區

地鼠男旁邊有塊板

原來咁 唔該晒 巴打

係 好平姐，申請啦，一個月先20幾蚊。

最近想玩返pkm
係咪應該要買左dlc先

呢排屎忽痕走去玩返nds嗰堆pkm
發現黑白真係難玩好多

啲訓練員普遍lv高(65up)，又多一招喪既招

自己啲寵又升lv升得慢，唔似XY開始可以全隊升lv

仲有3對3轉盤

成日打到要換寵

唔一定 爆左主線再考慮買唔買
想儲寵/對戰先買 dlc故仔係廢

升lv慢有經驗值娃娃喎

但bw好似係第一代改咗經驗值系統嘅game

等你

爆哂啦
之前有玩仲有一隊 63
練左:卡比/老噴/水箭龜/月伊/太陽伊/miniq/龍頭地鼠/多龍
想玩返對戰

咁dlc都可以買下既 唔好太大期望就得

連登共用果個page已經mark左

除左新神獸外，
如果想捉寵玩對戰，有冇必要買dlc?
會唔會有d新招/寵要買左dlc 先可以用?或者舊寵入境要買dlc?

黑白都有學習裝置架
黑白同2係冠軍之後新地方d人變到好高lv啫定你簡咗hard mode嚟玩
玩2直頭一開始算木牧場捉利奧路，單拖殺到水道館先捉多隻海星都搞掂，一樣靠佢附近有條路刷搖草差不多娃娃升lv最後打到尾隻路卡80lv海星70lv完全唔驚出街比人打死

如果只係要寵可以靠GTS換
dlc有得學新招 但如果只係用就唔洗
舊寵都唔需要買dlc先傳到

原來仲有人用 晏啲睇

新教學招要喺dlc個島學，寵唔駛

應該無啦，不過因為可以互射數量太多，用果個表mark應該方便d

或者你睇我個excel表都得，我本身都有mark我要咩寵同俾咩寵你

我都唔會比人打死
但打到好無癮

我有隻龍頭地鼠練到8x lv，平時其他寵被人一招喪，下下都要換佢先救到場

變相剩係用死一隻，其他寵未出招就已經被人收咗皮更加唔好講升lv

btw同隊有兩隻寵都裝學習裝置係咪會變少咗經驗值？

我白金魂銀試過total經驗值會少咗，黑白未試

唔該巴打
即係要買dlc

11月仲有DLC第二彈神獸放題，所以正常點都會買

雙打對手起手皮皮同立方獸Z可以點拆
皮皮看我媽加立方獸Z極巨攻擊一下一隻已經碾壓我全隊

if u can't beat them, john them

用鬼系呃下佢

呢d主流隊如果冇特登搵野counter近乎冇解咁濟

諗辦法捱過佢極巨化就有得打 不過都係苦戰。

就係因為易玩所以先會係主流
認真想上分組隊點都要諗點解決架啦

同隊配置仲要諗埋應對戲法空間
搞搞下一隊得六隻邊夠用

this is pokemon

睇左果10隻未，我已經生好左

唔洗返工咩

食完lunch生

Lunch time係拎黎上講故台追故的

生花班貓出左閃，但唔係夢特，要等11月出dlc轉夢特

咁我揀多10隻mark定位先

之前閃咗隻卷卷耳, 但男既, 要等幾耐

最麻煩應該係生閃既夜盜火蜥同三蜜鋒，呢兩隻出閃男真係喊三聲

卷卷耳男有咩問題？進唔到化？

性別歧視啫

呢個慘, 偽娘既機會都無

花班貓普特有咩問題？進唔到化？

其實我巴哈都爭人好多街數 你等我執執個list先

最緊要係個list係咪最update姐，唔使即刻起貨既，我平時都成日拖人數

想玩新呆呆獸如果用欺空隊仲洗唔洗玩速擊+先制爪 但唔欺空又好似好賭運氣咁

就係唔係 有個台仔落咗單我都未入

我mark果堆都係gen8，你睇下有無撞到

Fail,寫錯野會俾人ＤＱ（隻寵）

今晚無台？

係咪得我先未試過路閃蛋閃個下感覺唔係人地送/換返黎可以比到

光守國孵鯉魚王係最快，如果你只係要人為都得，唔係一定要無心都撞中閃嗰種感覺

咩係光守國？

另外想問下無防守特性係咪指雙方在場嘅精靈都會變成必中？ 咁無防守再搭一隻有必殺技嘅咪好勁

啱先打極巨戰出色違小仙奶

想知佢進咗化係咪都會色違？

色違進化左都係色違

只係有no guard特性個隻精靈有效

光守係閃光護符，國孵係老豆老母唔同語言

WFH開台打機會唔會太囂張？

好串
我仲公司到做緊奴隸

咁要睇係玩乜game

南韓官方在今日宣布
即將於8月9日在南韓舉辦的官方大賽
「Pokemon Trainer's Cup」高級組TOP4決賽

將會於比賽的現場直播頁面上
發送一組可以領取「色違敗露球菇」的共通配信序號

比賽的直播時間為台灣時間8月9日 14:00 開始
直播將會在韓國寶可夢官方Youtube以及Twitch的TGD_live頻道進行

韓國官方Youtube：
TGD_live的Twitch：

當配共通序號釋出時本專頁也將即時更新

※特別注意※
本次共通序號配信時間只到台灣時間 8月10日 22:59
配信時間不到兩天，敬請儘速領取

本次配信的部分詳細資料也已經釋出
等級：100
OT：백종윤
個性：自大（+特防 -速度）
特性：再生力（夢特）
道具：氣勢披帶
球種：貴重球
配招：清除之煙、蘑菇孢子、守住、憤怒粉

配信開始時間：2020年8月9日
配信結束時間：2020年8月10日 22:59

本配信為【全區 劍·盾】皆可領取
一個遊戲紀錄只能領取一次

個個到可以拎？

到時直播開始會有code公報, 個個都入拎得, SwSh冇鎖區

55

Ok thx

想啟動返魂銀-黑白所有事件
有冇方法

我有張R4，有冇啲咩紀錄同金手指可以有叉耳比超

甩咗P嘅？

隻菇係咪最好刷到0速？，佢又冇講幾多v

呢類世界賽配佈通常鎖咗IV, 跟番本身隻係咩V

呢隻係紀念某南韓玩家2019世界賽去到TOP4

唔係0速就1速架啦

仲有啱啱醒起劍盾冇得刷配佈

8個account刷

sor當我冇講過

咁呢到有冇巴打有雪拉比同叉耳比超

好似有正版魂銀同黑版你啱唔啱？

我本身有正版驚
但因為太遲買，miss晒啲event

有啲活動我都join唔到想睇下有咩方法可以開返

應該無，你係想要隻pkm定要個活動？

鋸齒耳上唔到新gen，雪拉比你夜晚問可能有人會送俾你

想開活動only

有冇隻pkm都唔緊要
可還

Pkm = ok
刀劍 = 收反埋

NDS Wi-Fi收咗皮，有都傳唔到俾你

btw拎叉耳比超係要有電影嘅色違比超(不過叉耳傳唔到去黑白)

睇返都成10年前
要有09年電影張預售飛先有隻比超

真

可能就咁算

2013年先有錢慢慢買返晒白金魂銀黑白12

但遺憾彌補唔到

8個acc刷完熊仔放置中

有冇刷埋封面神？

無，刷劍盾用既時間多好多

你刷熊仔拎唔拎埋單車先刷？

有拎，我係索性去埋水道館拎埋lure ball跟住先去鎧島

有冇劍盾巴打可以幫我通訊進化刺龍王?

依家換可以?
我都想進隻美納斯

依家可以呀
係唔係要加左switch fc先？
未試過同人通訊

唔洗，去連線交換到入code就得
入呢個
我ID係Miku

係YY communication個通訊交換入個code?

YY->連線交換->設定密碼->入code

入左code, 跟住搵緊, 好似冇料到咁

你有無買任天堂會員，如果有既就轉過個code啦個ser係垃圾黎
連呢個

有呀,成日打online battle
依家入左新個code
搵到會有咩畫面?

連到就會有得揀寵換

不如巴打你比個code我連

終於搞掂,thanks

黏龍大勝利

對面輸氣球卡手

所以我一直唔打佢

有冇4p?

好悶
DLC2 出未

點解switch無pokemon game virtual console 俾人回下帶?

我都等緊寶石vc

Dlc2好似好多神獸同準神？ 好想快啲玩

命玉王牌風妖精真係好難對付
每次都係follow me trick room 三個打人地四個

單定雙？

雙，單打想搵隊野租黎借上大師球都難

Any 2020?

雙打黎講，風妖應該唔算好大力掛

Online

風妖精用helping hand順風多
有時計好數食到對面一招就係比招helping hand搞掂

唯有換位／follow me

又無台？

證明我寶刀未老

有冇ching幫我通信進化

用fake our+trick room會好使好多
對面開場用indeedee就殺左佢先

我要綠寶石

想要火紅葉綠多啲
letgo 出七之島DLC都好

想問下而家刷錢係咪仲可以用豪華球？我行曬個曠野搵唔到邊到可以用w 換豪華球，求指教

random出 今日冇或者聽日會有

係可以，你要搵個條友係有得賣豪華球嘅

d黑超npc每個會隨機賣一款波, 同D招式記錄一樣今日無嗰款可能聽日就有

感謝咁多位大佬，我再試下，改switch 日期會唔會改到有得賣？

記得係會

要入團戰畫面改

search刷w bug

已經測試左，係

愉快換錢中，唔洗挨窮了

悶悶哋不如比吓Carter同Harden啦

錯post

NBA

綠寶石有得捉閃夢夢

係咪準備係曰森碌卡買飛

新trailer地龍

呢d電影pkm點先可以買飛攞到？

日森
信用卡or debit卡

去買戲飛到買

廢到比人救
飛都唔識

開唔開台

開呀 不過打高達

跟住等日本寄過嚟？

個code用email俾

明白曬

其實宜家香港仲做唔做pkm 電影？

唔知

以前係咪香港睇電影都會送埋？

香港係指定場

香港係靠內傷

內傷清 $100？

如果100一條我發咗達啦

幾時開zoom教我打機

有冇師兄可以換盾版神獸開個圖鑑

唉玩下火紅懷舊下先

brain cha煩啲定恆馳煩啲

都係車

raid有阿羅拉雷超打

內傷要用競賽球

今晚開台捉阿羅拉雷超

好似好暴力

生出嚟咪一樣係比超

雷超A好似冇競賽球種 又冇得進

滑梯妖爆bulu
Expanding force lele

隊隊都要塞返隻celesteela擋招

你明唔明咩叫球種

真依家真係場地之戰
好期待

連Celesteela都有青草不過飛行系廢咗呢招

唔明

5*仲有機會出色違比卡超

冇咩吸引性 反而想佢出椰樹A

Fini最撚慘，新玩具得招妖爆
紙御劍都有滑梯

電啄koko

擋超擋草既咆哮虎依然係世界第一

隔離一個朝早推咗20幾頁

依隻真係過份 唔帶避雷針點打

真
與其搵個位入輝夜，不如用返本身個team有嘅火貓
仲可以counter返人地隻輝夜

帶格拉格垃立方獸２

ching你係17年定18年搭時光機過黎

今日唔係2017年3月25號咩

咁要捉埋11款脫殼忍者先得，土居忍士個球種無得跟落去

頭兩代應該係集體回憶多人傾唔出奇既

叢林

依個我捉咗

呢隻我諗住捉1種波就算

比卡超係咪難捉咗
連續兩次都俾佢走咗

人地場係好低

宜家係咪事旦一個巢穴就捉到閃光比卡超？

我都係捉咗次月球就滿足

事旦一個巢穴掉中活動既pm list, 而唔係個巢穴本身嗰兩種

拎粒fasr ball捉先

邊隻波夾閃Ａ雷超？

Fast Ball本身有種，返日月生閃都係一個方法，雖然打raid最簡單
今次諗住Lure

比粒fast我仲好

我要劍盾mark

你傳上黎mark咪得

唔得架 比卡超傳上黎又進唔到化 阿羅雷上黎搵洗招佬搞都唔係劍盾mark

Lure算夾

比卡超閃洗唔洗刷出紫光？

唔洗

活動巢唔會係紫色

Oh thx 巴打，唔怪之得冇出

白波

揾工玩地震岩牛弱證咚咚鼠

比卡超閃好似個樣冇分別咁

新手想入手,難唔難玩

你個名

笑左，Ｄ仔會爭食

刷唔到6v唔好起手

比卡超夢特係咪勁過普特？，啱啱刷到夢特5v, 可惜係女

幾正喎

淨係鐘意仔嘅比卡超
利申性別歧視

心心尾幾得意呀

大師好耐無見

天王

對上見你出現已經係遊戲台之亂

慘 我連平民都入唔到，都唔知用咩準則

蟲大師連搶幾個1001自薦做貴族都唔得，簫巴潛咗咁耐反而穩坐四王

假蟲邊有可能做到貴族

炒車

睇完真係明丹帝點解喺galar咁受歡迎

呢個?

今年改實體

係咪真係買得 想要個兩隻野....

錢已比，個運費仲貴過張飛

睇黎應該要夾份買去攤分運費

不如取消佢啦

9月先有

有人夾叫埋我

揾下係日本既fd買喇 日本買1400 yen

買兒童係800yen

叫埋我加1

換代價買

購

好慘, 全世界賣飛但係唔睇套戲其實係咪年年都賣哂飛但係戲院坐唔滿

咁多年都係買配布送電影啦

不過以前要現場配信 即係點都要個人入去拎

今年第一次改為全code

我當年買咗6張小童飛換帽超

利申有買

6個日本小朋友, 同期待佢地嚟睇戲既戲院職員

為左6隻帽超搶走左6個小朋友既夢想

想問GTS換返黎嘅各代神獸, 係咪正常係3v, 如果係3v以上/3v以下係改寵？

XY之後保底3V

但又唔代表4V以上係改

預售票唔係戲飛

同埋日本邊有小朋友睇pkm

換咗黑白兩條龍返黎 1隻冇v, 1隻6v(呢隻應該係改)

咁其實佢地改到d寵5v或以下, 又正常精靈球, 咪好難分神獸係咪改寵, 諗住用佢地黎刷極巨

小童飛係咪一樣有幻獸code

生左50隻都冇就生到色違駒刀小兵

應該兩隻都有

係 換返黎嘅全部都擺home當圖鑑算

我想闆下點解鐵啞鈴過唔到落劍既

要等11月第2個DLC出左先得，依家佢未有簽證。

我的天 我好愛佢的

280買左純序號
連飛買寄埋返黎要560

點解要寄明明打完j唔要咸相

咁實有人拎黎留念既

今年有冇人要電影飛

@@你出現了

唔要飛，剩係要code

ez wo

打完j唔要咸相

我愛風律 兩張 thanks

內傷買2?

yes

一隻中文一隻英文

有興趣 tg @ishidami 我

起CAROUSELL買左兩隻先20蚊,有配布,仲要繁中
叫佢將隻野入HOME再換都可以

係ig買左飛 等寄到黎 1張72蚊

佢比code你入?

佢換咋 反正無跟初訓
唔知係咪改 但佢有配布證

唔係比code10成=改
過到自己個關就隨便

咁唔知啦 過到HOME 同埋睇佢LV得60 又唔係全完美

依家都未收工
番屋企車程1個鐘
我今晚要幾點先開到台

Ｎ＋１

佢入一次code就有曬範本然後無限量生產啦
過到home個D只係代表佢係合法

咁即係OK啦

合法=/=唔係改
所以先講接受到就隨便，但就唔好宣傳，張電影飛點都唔止20蚊掛

我分享下咋

大家都心知係網上買寵99%改出黎就end topic算啦，無謂再拗

第一個5星比卡超坑就出到方閃好撚滾動

8%閃真係算易出

上次條鯨魚...... 2%

今次十零場已經有2隻閃

有冇巴打有閃pkm 想trade?

我係usum 究極西洞刷多左2隻暴雪王、岩殿居蟹、泥巴魚、1隻沼王、光電傘蜥

全部普特，60Lv

上次連刷既意慾都無

今次起碼理論上5次5星比卡超入面有1次係閃上次2%係咩意思高過1%咁呀

依家先食飯
今日無時間開台了

一黎啦,二黎條鯨魚真係好少拎出黎用

泥巴魚係原型？

想問下比卡超有咩玩法？

超極巨化？

帶輝石做干擾手

你想要乜閃

有咩簡？

宜家先買隻盾玩會唔會太遲

聽日有野派

有心唔怕遲

睇完新手必睇 個體值同努力值都唔係好明 定係一開始唔洗點理？

你如果係爆機黨完全唔洗理 見咩捉咩用咩好自由
個d係比爆完機想同人對戰既資料黎

如果爆完機 都仲覺得pkm好玩想深入研究下 到時再睇返/問我地

會寄埋code俾你？ 有無link？

你講下

點派法

入CODE, 好似係

仲要係公廁

想問下3ds個pokemon home係咪要比月費先可以過D寵去新個個pokemon bank?

調轉左應該係3ds pokemon bank to switch pokemon home

我答晒你
兩邊都要月費

今日買翻隻玩先咁

有冇 (關都御三家、今代草主)(有冇夢特？）、長毛巨魔、路卡利奧、頭巾混混、重泥玩馬、海兔獸 呢d?

真新 , 乜都冇

捉魚

想問event 係咪無特定den，是但一個den掉wishing star等佢自己出?

前幾日終於入手switch
正式加入第八代
話說火主前期真係正
喺荒野地帶已經有四倍雪笠怪升lv
努力值又係加攻擊
好方便

無錯
正確D你掉唔中就去另一個den試

今日落雪先有雪笠怪炸，嗰塊大地每個區每種天氣個野生pm list都唔同

原來有分
呢幾日見佢一直落雪以為唔會變
尋日入手鎧島
上島捉左隻黑眼鱷
又係屈機怪

同埋係咪用唔到換日子方法刷5星?

都得

可以，不過d光柱會變位置

鎧島有好多好野你隻熊打惡/水之塔boss係30lv, 爆機先打個boss會係70lv，如果想快d用得可以打咗先，不過超極巨個劇情應該爆咗機捉埋劍/盾先開啟

正
即刻衝40lv爬塔

自己掉出光柱既den你點刷都得，如果係本身系統派嗰幾條光柱換日子會去咗其他den到

唔好意思我想問下呢一版點睇5v

爆機打戰鬥塔開judge之後直接喺電腦睇

同埋生蛋係咪一定要用紅線 下一代先會遺傳到v計

唔該曬 我太耐冇玩 唔記得曬

紅線鎖父/母加埋唔同5項個體，剩低果項隨機抽

我冇記錯係鎖傻隻5v既百變怪係咪

本身都會簡三項遺，只係紅線升到簡五項遺

明白曬 多謝咁多位師兄

！係咩意思

佢夢特之後仲正

開一陣5*滑板超 88888888

左上角咪講左你知

即係話該地點係有劇情
呢加你要選擇熊徒弟係進水系定惡系

收了

.

等等

頭巾(夢普
重泥(夢普
長毛(普
路卡(夢

想換頭巾（夢）

巴打有冇興趣要埋其他（仲有暴雪王、岩殿居蟹、沼王、光電傘蜥）

其他我都有了

Ok 宜家換？

係咪set 8位數字個個？

Ys

未連到

Searching

Thanks

thanks too

巴打點解鐘意佢？ 個陣無玩usum 刷？ 巴打生左幾耐先有咁多閃pkm ？

因為我得呢隻冇 有多閃都係送比人 所以睇下有冇得換下

冇玩usum
啲閃寵刷raid同跟人打raid拎返嚟

得呢隻冇
串x1000000000

點刷法？街場？

係
有時去discord同twitch

四王

頭先心血來潮想了解下舊gen啲稀有球種點先拎到,
我有XY ORAS, 原來得heal ball 同nest ball可以無限買, 無其他球種
其他稀有球種要心金魂銀/SM先有(應該係!?)
想問咁heal ball 同nest ball 其實係咪無咁值錢?

有得買既波就係唔值錢
除非好似立方獸呢D只有少量版本有野生捉既

買左隻盾 開盒入面得隻game 係咪冇code跟架

咩CODE?你話DLC?要另外買

雙版本個盒先有由基拉同格龍raid code

咁我盾版本有冇得捉由基拉

你搵我地是但R都有啦

刀劍世界第一
英二YUNA呀直C9

亞絲娜最垃圾
淨係識也咩爹

下集就發威

近排捉緊閃柑果球pikachu/pichu/阿羅拉雷超

今日係咪派閃菇?

晏晝先有code公報

如果你有home既話間唔中WT都會換到d稀有球種寵返黎，雖然實際上唔稀有

月ub球鬼龍，心月夢球伊貝

買左lite限定機

想問會唔會太遲？

遲了，有Ｄ限定極巨寵而家無（未）有得捉了

唔會剩係得heal同nest，只係某啲地點可能只係賣某啲款嘅波
不過嗰類差唔多每集都買到，唔算稀有

劍盾以前嘅稀有球：
第三/四代 狩獵球
HGSS 柑果球、競賽球
第五代 夢境球
以上可以無限捉
第七代都可以拎到柑果球但數量有限

另外SM嘅究極球要喺裡關UB事件完結之前先有得刷
USUM就無限買
而喺劍盾就極難重複入手

藍ching有冇寵送？

垃圾鶘合左500set先得3粒波

得Ｄ錯項火兔仔多

想問下DLC係咪有實體票

已經廢撚事執球果，regame算

Dream ball正

有賣game就會有實體DLC卡